% стилевой файл для оформления ВКР по требованиям ИАТЭ
\ProvidesFile{vkriate}
% В разработке и тестировании шаблонов отчетов по НИР и ВКР с 2008 по 2021 годы принимали участие студенты ИАТЭ:
% Вероника Мальцева, Ольга Юркова,
% Александр Стариков, Игорь Бобков, Ангелина Шорошева
% Максим Федоренко
% Алёна Дукина
% Александр Радаев, Павел Бармёнков, Ирина Загородняя
% Анастасия Горбачева, Анна Масленникова
% Валентина Петренко
% Владимир Петченко

\usepackage{cmap}

\usepackage[backend=biber,sorting=none,style=gost-numeric,autolang=other]{biblatex} % библиография
\usepackage{mathtext} %русские буквы в формулах
\usepackage[T2A]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[english,russian]{babel}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{fancyvrb}
\usepackage{formular}
\usepackage{setspace} % управление междустрочными интервалами
%поля документа
\usepackage[left=3cm,right=1cm,top=2cm,bottom=2cm]{geometry}

\usepackage{misccorr} % точки в конце номеров разделов, использовать перед пакетом ccaption!
\usepackage{ccaption} % изменения подписей к рисункам и табл.

\usepackage[nooneline,labelsep=endash]{caption} 
\captionsetup[table]{justification=raggedright} % заголовок таблицы выравнивается влево
\captionsetup[figure]{justification=centering,labelsep=endash} % заголовок рисунка - по центру

% отступ перед первым абзацем
\usepackage{indentfirst}
%вставка изображений
\usepackage{graphicx}
% счетчики
\usepackage{totcount}
% управление содержанием
\usepackage{tocloft}
% управление таблицами и рисунками
\usepackage{float}

%\usepackage[md]{titlesec} % заголовки обычным шрифтом
\usepackage{titlesec}

\usepackage[title,titletoc]{appendix}

\newcounter{mycitecount}                                %% Счётчик библиографии
\AtEveryBibitem{\stepcounter{mycitecount}}              %% Работает для biblatex

\usepackage[figure,      %
            table,       %
            mycitecount, xspace ]{totalcount}           %% Подсчёт общего количества объектов в документе

% окружение для листингов - с нумерацией строк слева
\DefineVerbatimEnvironment{MyCode}{Verbatim}{frame=lines,numbers=left,numberblanklines=false,framesep=5mm}

% автоматическая нумерация листингов
\newfloat{Program}{phb}{lop}
\floatname{Program}{Листинг}
\floatstyle{ruled}

\captionsetup[Program]{justification=centering} % подпись к листингу - по центру

\setlength{\parindent}{1.25cm} % абзацный отступ в соответствии с ГОСТ

\setcounter{secnumdepth}{3} % глубина нумерации до подразделов

%если нужны точки в оглавлении для разделов - раскомментируйте следующую команду
%\renewcommand{\cftsecleader}{\cftdotfill{\cftdotsep}}

\addto\captionsrussian{%
\renewcommand{\figurename}{Рисунок}%
\renewcommand{\tablename}{Таблица}%
}

% В соответствии с требованием: для списков использовать дефис
\setlength\leftmargini{4em}
\renewcommand{\labelitemi}{--}

\titlespacing{\section}{\parindent}{12pt}{12pt}
\titlespacing{\subsection}{\parindent}{12pt}{12pt}
\titlespacing{\subsubsection}{\parindent}{12pt}{12pt}

%\renewcommand{\cftsecfont}{\rmfamily}  % Разделы в Содержании обычным текстом (не полужирным)

